<resources>
    <string name="app_name">ويذري</string>
    <string name="Rain">مطر</string>
    <string name="wind_speed">سرعة الرياح</string>
    <string name="humidity">الرطوبة</string>
    <string name="today">اليوم</string>
    <string name="next_7day">السبعة أيام القادمة</string>
    <string name="api_key">"9a3fd0649e44a6fb8826038be3aa48fc"</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">الجزء الأول</string>
    <string name="second_fragment_label">الجزء الثاني</string>
    <string name="next">التالي</string>
    <string name="previous">السابق</string>

    <string name="lorem_ipsum">
        لوريم إيبسوم دولور سيت أميت، كونسيكتيتور أديبيسيسينغ إليت. نام إن سكيليريسك سِم. موريس
        فولوبات، دولور إيد إندردوم أولامكوربر، ريسوس دولور إيغستاس ليكتوس، سيت أميت ماتيس بورس
        دوي نيك ريسوس. ماسيناس نون سوداليس نيسي، فيل ديكتوم دولور. كلاس أبتنت تاكيت سوسيوسكو آد
        ليتورا توركوينت بير كونوبيا نوسترا، بير إنسيبتوس هيمينايوس. سوسبنديس بلاندت إيليفيند
        ديام، فيل رتروم تيليوس فولبوتات كويز. أليكوام إيجيت ليبيرو أليكيت، إمبيرديت نيسل آ،
        أورناري إيكس. سيد رونكوس إست أوت ليبيرو بورتا لوبرتيس. فوس إن ديكتوم تيليوس.\n\n
        سوسبنديس إندردوم أورناري أنتي. أليكوام نيك كورسوس لوريم. موربي إد ماجنا فيلس. فيفاموس
        إيغستاس، إست آ كونديمِنتوم إيغستاس، توربيس نيسل إياكوليس إيبسوم، إن ديكتوم تيليوس دولور سيد
        نيكي. موربي تيليوس إيرات، دابيبيوس أوت سِم آ، إياكوليس تينسيدونت دوي. إندردوم إت ماليسوادا
        فاميس آك أنتي إيبسوم بريميس إن فوسيبوس. كورابيتور إت إيروس بورتتيتور، ألتريسيز أورنا فيتاي،
        موليستي نيب. فاسيلوس آت كومودو إيروس، نون أليكيت ميتوس. سيد ماكسيموس نيسل نيك دولور
        بيبيندوم، فيل كونجي ليو إيغستاس.\n\n
        سيد إندردوم تورتور نيب، إن ساجيتيس ريسوس موليس كويز. كورابيتور مي أوديو، كونديمينتوم سيت
        أميت أكتور آت، موليس نون توربيس. نولام بريتيوم ليبيرو فيستيبولوم، فينيبوس أورسي فيل،
        موليستي كوام. فوس بلانديت تينسيدونت نولا، كويز سوليسيتودين ليبيرو فاسيلسيس إت. إنتيجر
        إندردوم نونك ليغولا، إت فيرمنتوم ميتوس هينديريت إد. فيستيبولوم ليكتوس فيلس، ديكتوم آت
        لاكينيا سيت أميت، تريستيكي إيد كوام. كراس إيو كونسِكوات دوي. سوسبنديس سوداليس نونك ليغولا،
        إن لوبرتيس سِم بورتا سيد. إنتيجر إد ألتريسس ماجنا، إن لوكتوس إيليت. سيد آ بينيكتليس
        إست.\n\n
        آنيان نونك فيليت، لاكينيا سيد دولور سيد، ألتريسس فيفيرا نولا. إتيام آ فينيناتيس نيب.
        موربي لوريت، تورتور سيد فاسيلسيس فارياس، نيب أورسي رونكوس نولا، إد إليمنتوم ليو دوي
        نون لوريم. نام موليس إيبسوم كويز أكتور فارياس. كويسك إليمنتوم إيو ليبيرو سيد كومودو. إن
        إيروس نيسل، إمبيرديت فيل إمبيرديت إت، سكيليريسك آ موريس. بيللينتيسك فارياس إيكس نونك،
        كويز إمبيرديت إيروس بلاسيرات آك. دويس فينيبوس أورسي إت إست أكتور تينسيدونت. سيد نون فيفيرا
        إيبسوم. نونك كويز أوجوي إيغستاس، كورسوس لوريم آت، موليستي سِم. موربي آ كونسكتتور إيبسوم، آ
        بلاسيرات ديام. إتيام فلبوتات ديغنيسيم كونفاليسيس. إنتيجر فوسيبوس موريس سيت أميت فينيبوس
        كونفاليسيس.\n\n
        فاسيلوس إن أليكيت مي. بيللينتيسك هابتِنت موربي تريستيكه سينيكتوس إت نيتوس إت
        ماليسوادا فاميس آك توربيس إيغستاس. إن فولوبات آركو أوت فيليس ساجيتيس، إن فينيبوس ماسا
        غرافيدا. بيللينتيسك إد تيليوس أورسي. إنتيجر ديكتوم، لوريم سيد إفيكتير أولامكوربر،
        ليبيرو جوستو كونسكتتور إيبسوم، إن موليس نيسل إيكس سيد نيسل. دونيك ماكسيموس أولامكوربر
        سوداليس. بريسنت بيبيندوم رونكوس تيليوس نيك فويغات. إن آ أورناري نولا. دونيك رونكوس
        ليبيرو فيل نونك كونسِكوات، كويز تينسيدونت نيسل إيليفيند. كراس بيبيندوم إينيم آ جوستو لوكتوس
        فيستيبولوم. فوس ديكتوم ليبيرو كويز إيرات ماكسيموس، فيتاي فولوبات ديام ديغنيسيم.
    </string>

    <string name="hello_blank_fragment">مرحبًا جزء فارغ</string>
    <string name="Select">اختر</string>
    <string name="delete">حذف</string>
    <string name="title_activity_home">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="navigation_drawer_open">افتح قائمة التنقل</string>
    <string name="navigation_drawer_close">أغلق قائمة التنقل</string>
    <string name="nav_header_title">أندرويد ستوديو</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">رأس قائمة التنقل</string>
    <string name="action_settings">الإعدادات</string>

    <string name="menu_home">الرئيسية</string>
    <string name="menu_gallery">المعرض</string>
    <string name="menu_slideshow">عرض الشرائح</string>
    <string name="favorite">المفضلة</string>
    <string name="alert">تنبيه</string>
    <string name="setting">الإعداد</string>
    <string name="menu_setting">إعدادات القائمة</string>
    <string name="Dismiss">تجاهل</string>
    <string name="Alarm">المنبه</string>
    <string name="Remove">إزالة</string>
    <string name="AddAlert">إضافة تنبيه</string>
    <string name="ConfirmLocation">تأكيد الموقع</string>
    <string name="SelectLocation">اختر الموقع</string>
    <string name="SelectAlertType">اختر نوع التنبيه</string>
    <string name="Notification">إشعار</string>
    <string name="SelectDate">اختر التاريخ</string>
    <string name="SelectTime">اختر الوقت</string>
    <string name="SetAlert">ضبط التنبيه</string>
    <string name="TemperatureUnits">وحدات الحرارة</string>
    <string name="WindSpeedUnits">وحدات سرعة الرياح</string>
    <string name="LocationMethod">طريقة تحديد الموقع</string>
    <string name="LanguageMethod">طريقة اللغة</string>
    <string name="AddFavoriteCity">إضافة مدينة مفضلة</string>
    <string name="location_choice">كيف تريد الحصول على موقعك؟</string>
    <string name="GPS">نظام تحديد المواقع (GPS)</string>
    <string name="Map">الخريطة</string>
    <string name="Stop">إيقاف</string>
</resources>
